<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Practice App</string>
    <string name="enter_message">Напишите сообщение</string>
    <string name="submit">Отправить</string>
    <string name="menu_message">Сообщения</string>
    <string name="menuHome">Домой</string>
    <string name="no_text">Для отправки текста требуется заполнить поле</string>
    <string name="cats_menu">Кошки</string>
    <string name="menu2">Меню 2</string>
    <string name="menu3">Меню 3</string>
    <string name="breed_maine_coon">Мейн кун</string>
    <string name="breed_bengal">Бенгальская</string>
    <string name="breed_ragdoll">Рэгдолл</string>
    <string name="breed_abyssinian">"Абиссинская "</string>
    <string name="breed_sphynx">Сфинкс</string>
    <string name="breed_british_shorthair">"Британская короткошерстая "</string>
    <string name="breed_russian_blue">Русская голубая</string>
    <string name="breed_maine_coon_description">Известные своими размерами и роскошной длинной шерстью мейн-куны считаются нежными гигантами. Добродушный и приветливый мейн-кун хорошо приспосабливается к разным стилям жизни и характеру. Она любит быть с людьми и имеет привычку следовать за ними по пятам, но при этом не нуждается в помощи. Большинство мейн-кунов любят воду и могут быть неплохими пловцами.</string>
    <string name="breed_bengal_description">С бенгалами очень весело жить, но они определенно не для всех и не для тех, кто впервые заводит кошку. Чрезвычайно умные, любопытные и активные, они требуют много общения, и горе тому хозяину, который его не обеспечивает.</string>
    <string name="breed_ragdoll_description">Рэгдоллы любят своих хозяев, приветствуя их у дверей, следуя за ними по дому и запрыгивая на колени или прижимаясь к кровати при каждом удобном случае. Они - воплощение кошки на коленях, им нравится, когда их носят на руках, и они с удовольствием разваливаются в объятиях любого, кто их держит.</string>
    <string name="breed_abyssinian_description">За абиссинскими кошками легко ухаживать, и они будут радостью в вашем доме. Это ласковые кошки, которые любят как людей, так и других животных.</string>
    <string name="breed_sphynx_description">Сфинкс - умная, любознательная, чрезвычайно дружелюбная порода, ориентированная на человека. Сфинксы обычно встречают своих хозяев у входной двери с явным волнением и радостью. Она обладает неожиданным чувством юмора, которое часто противоречит ее угрюмому выражению лица.</string>
    <string name="breed_british_shorthair_description">Британская короткошерстная кошка - очень приятный компаньон, покладистый и спокойный. Британская короткошерстная кошка очень преданная и любящая, она привяжется к каждому члену своей семьи. Любящая играть, она не нуждается в постоянном внимании. Если у нее есть настроение поиграть, она сама найдет кого-нибудь и принесет ему игрушку. Британка прекрасно играет и в одиночку, поэтому является хорошим компаньоном для одиноких людей.</string>
    <string name="breed_russian_blue_description">Русские голубые очень любвеобильны и сдержанны. Они не любят шумных домочадцев, но любят играть и могут быть довольно активными на свежем воздухе. Они очень тесно привязываются к своему хозяину и хорошо уживаются с другими домашними животными.</string>
    <string name="max_age">Максимальный возраст:</string>
</resources>